% Nejprve uvedeme tridu dokumentu s volbami
\documentclass[czech,master]{diploma}
% Dalsi doplnujici baliky maker
\usepackage[autostyle=true,czech=quotes]{csquotes} % korektni sazba uvozovek, podpora pro balik biblatex
\usepackage[backend=biber, style=iso-numeric, alldates=iso]{biblatex} % bibliografie
\usepackage{dcolumn} % sloupce tabulky s ciselnymi hodnotami
\usepackage{subfig} % makra pro "podobrazky" a "podtabulky"
\usepackage[cpp]{diplomalst}

% Zadame pozadovane vstupy pro generovani titulnich stran.
\ThesisAuthor{Bc. Matěj Nevlud}

\ThesisSupervisor{Ing. Radovan Fusek, Ph.D.}

\CzechThesisTitle{Analýza dokumentů pomocí konvolučních neuronových sítí}

\EnglishThesisTitle{Analysis of Documents Using CNN}

\SubmissionYear{2021}

% Pokud nechceme nikomu dekovat makro zapoznamkujeme.


\addbibresource{biblatex-examples.bib}
\addbibresource{coffee.bib}


% Novy druh tabulkoveho sloupce, ve kterem jsou cisla zarovnana podle desetinne carky
\newcolumntype{d}[1]{D{,}{,}{#1}}

% Zacatek dokumentu
\begin{document}

% Nechame vysazet titulni strany.
\MakeTitlePages

% A nasleduje text zaverecne prace.
\input{Chapters/1_Introduction.tex}
\input{Chapters/2_KlasifikaceDokumentu.tex}
\input{Chapters/3_Implementace.tex}
\input{Chapters/4_Experimenty.tex}
\input{Chapters/5_Vylepseni.tex}
\input{Chapters/6_Conclusion.tex}

% Seznam literatury
\printbibliography[title={Literatura}, heading=bibintoc]


\end{document}
